WHO反對歐洲改變抗疫策略

【Now新聞台】歐洲疾病預防及控制中心主張歐洲國家迅速改變對抗武漢肺炎疫情的策略，由「遏制」轉向「緩解」，世衛不贊成。

歐洲疾控中心的風險評估報告認為，遏制武漢肺炎病毒在歐洲蔓延已不再可行，歐盟和英國正迅速朝着疫情在社區傳播的方向發展。未來幾天或數周內，確診病例將急速增加，需要盡快將應對措施，從遏制擴散轉為緩解影響，即通過減少傳播和強化醫療保健系統，保護最脆弱的民眾，免受嚴重疾病和致命後果傷害。

有近六百宗病例的英國，政府將應對疫情策略，由「遏制」轉為「延緩」階段，亦是以降低疫情影響為重點。

不過世衛總幹事譚塞德批評從遏制轉向緩解疫情的想法是錯誤和危險的，認為應堅持以防控為重，否則最終可能為醫療系統帶來更沉重的負擔，面臨更大問題。

其實件力架想點

一齊架空who!

一日確診過千單 , 一時間點改善

其實社區爆發左仲點壓制

學中國封城囉

中國焊死確診者屋企對門
WHO:應該向中國學習

老老柒柒，支衞根本沒約束力
依家重要日日吠，人哋國家有主權點處理自己疫情關佢撚事
到咗連歐美所有國家一齊唔撚理佢就可以正式摺埋（雖然依家都已經摺得）

老老實實條友識條撚
一個月前話歐美太大反應 死撚左佢算啦條友
完左一定要清算條撚樣

爆到九彩，唔通叫全世界停止運作咩

要揭止，只可以啱啱開始爆先做。中蟈唔做，就推比全世界做，乜嘢道理

支那仲要11月已經爆出黎，但唔報

問題係太多鬼佬信佢

呢一點咪同果啲信政府嘅小粉紅一鳩樣
但牆內啲生番死到臨頭有啲都叫識覺醒
我相信啲鬼佬都得
雖然有好多都係大愛左癌

如果咁都唔醒覺，我既希望係人類滅絕